喜歡讓自己下沉

會突然好純粹冇原因咁唔開心
然後諗盡辦法令自己可以唔開心到極點
感覺好似到咗個點之後第二日就成個人好似重生咗咁
例如聽下啲悲情歌，睇到啲sad戲都會代自己落去
有冇巴絲打都係咁

好彩我哭了不必坐通宵

覺得喊咗成個人好舒壓

屌你老母大陸狗

我係你死撚咗佢算